Long D 五個月女朋友壓力爆煲講分手，可以點..

是咁的，我同我女朋友係香港認識，佢一直都有個去外國工作生活既夢想，係上年既時候佢申請到個工作機會，就過左澳洲。咁我果陣就同佢傾好左，我辭左本身份工過左去工作假期，當然就同佢過左一個好夢幻既外國生活

問題就來了，工作假期都有完既一日，所以我五個月前就結束假期，返來香港返工。但係佢係澳洲公民，同埋佢好響往果邊既生活(雖然我都係 )，但我返左香港既關係，就搞到要Long D

其實大家係依段分開既時間都珍惜對方，願意抽時間傾計分享心事，但由六四，反送中，二百萬人遊行開始，佢唔想返香港既意慾更強，原來我所有關心對佢都係壓力，係沉重負擔。

冷靜左一排之後，今日佢突然提出分手 我個人呆左無哂反應只係識係到喊，佢話無了期等待對我唔公平，大家既路完全唔同，依段時間已經搞到大家情緒起伏好多，寧願早日放手，唔好再搵大家，做返原本既自己

我知道大家都鐘意大家，我願意繼續等候，我仲可以點 有冇過來人可以屌醒我

雖然好傷心，但7月1 都要上街，和平集會

利申女朋友處女座第一次拍拖 我第二次

Are you sure she is A1?
Well, she is the the one who leave u behind.
Focus on Hong Kong first, it’s her loss.

我唔知佢會當自己係a1 定 is complicated 但佢暫時情緒都唔穩定 唔敢煩佢

btw 負評既可以留言講點解嗎

本來想認真覆但見到係星座撚

MTFO, hk needs u

我本身都唔信星座 但係佢性格真係中哂

結婚之後跟佢移民

咁咪分手囉
香港緊要d定你個所謂女朋友緊要d?
一定可以一世到結婚咩？
咁都分得手佢愛你都有限啦

關注返香港件事啦